夏門台灣鳳梨係咪大陸貨？

賣到好平

如果係台灣pineapple點解要加"廈門"依2隻字?

個種係台灣鳳梨種
但品質差好遠